Hiện nay rất nhiều người đang tìm hiểu đầu tư cho mình một [cục đẩy công suất](https://khangphudataudio.com/cuc-day-cong-suat). Tuy nhiên có rất nhiều đơn vị phân phối với những mức giá khác nhau khiến cho chúng ta khó có thể biết được cục đẩy thì có giá bao nhiêu? Cùng tham khảo trong bài viết dưới đây!

## Yêu cầu về một cục đẩy âm thanh như thế nào?

Một bộ đẩy công suất cần đảm bảo được những yếu tố sau:

1. Cục đẩy đảm bảo chất lượng, tuổi thọ cao, xuất xứ từ các thương hiệu uy tín
2. Cục đẩy có công suất lớn, mạnh mẽ, uy lực
3. Thiết kế nhỏ gọn, đẹp, thẩm mỹ
4. Được bảo hành, bảo trì tốt
5. Có độ bền cao
6. Dễ dàng điều chỉnh

---

## Vậy một bộ đẩy công suất có giá bao nhiêu?

Thật khó có thể xác định chính xác được một bộ đẩy công suấtcó mức giá bao nhiêu bởi còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố như:

1. Thương hiệu
2. Số kênh
3. Đơn vị phân phối thiết bị
4. Mạch công suất
5. Số lượng sò
....

Xem thêm: [tủ đựng thiết bị âm thanh](https://khangphudataudio.com/tu-dung-thiet-bi-am-thanh)

Nhìn chung thông thường một cục đẩy công suất sẽ thuộc khoảng giá từ 5-20 triệu hoặc hơn nếu chúng ta đầu tư một cục đẩy chuyên nghiệp hơn. Cần cân nhắc dựa trên nhu cầu và mức ngân sách đầu tư để lựa chọn thiết bị cho phù hợp Khách hàng có thể liên hệ với chúng tôi thông qua hotline Khang Phú Đạt Audio để được hỗ trợ tư vấn và cung cấp giải pháp tốt nhất!

---
